銅鑼灣班友咪撚玩啦

做乜春啊又賽跑又跳黎跳去
俾人見到以為我地係到玩